想麻煩大家回一回帶同睇下岩先發生嘅事 再睇下手上最勁嘅幾粒彈藥

小弟就想整合最近個人認為係真正子彈嘅
魔黑合作721（對面最冇可能拆到嘅真核彈 太多料可以入佢位）
魔狗衝黨鐵打人831（難 因為黨鐵最大股東就係直至而家都仲包庇魔狗嘅港共）
魔狗開槍101（難易道未知 不過一定冇721咁爆 當佢原子彈先）
宗教自由清真寺+聖安德烈堂（成班人突然仆晒去道歉
只可惜班柒頭射譚文豪都算仲要射中毛漢 個理由又on撚9 令佢爆seed狂屌）
開鋪頭安全屯門鋪（都幾核下 你唔聽班魔講佢就發顛拉你 起碼迫你坐48玩勁你先）
住戶安全逸生閣（個人認為轟動度僅次於頭3樣 因為從而家開始班狗就可以擅自入屋）

Gphone被DQ（國際彈藥 大家都知好多人都關注Gphone 佢一被DQ就有最少20個國家出新聞）

唔知大家有冇咩建議覺得仲有咩事件係一定要追究？

sor for too long
所以簡單排名下 越上越有必要追擊
721
831
101
強行入逸生閣+鋪頭拉人
Gphone被DQ
清真寺

希望有人討論下我仲有冇差子彈冇講到

日日都要推大核彈

集中721啦
其實要拆都夾硬拆到
721 入撚到佢老母閪應一應

聽朝再自己推
希望有創意嘅各位手足
諗下點樣最大化利用手上嘅大殺傷彈藥

所以我#2就將721排第一
因為呢佢係佢繼612後最撚柒又有晒證據嘅
例如
李漢民串柒柒
游乃強比人影到同白衣有密偈傾
999被屌驚就唔好出街
黑社會第一次襲擊-＞狗先到又走左-＞黑社會第二次襲擊
何妖握手（呢個要拉埋冇一個係無辜嘅親中派講）
明明一早收到風 結果完全懶理（唔係遲39分鐘咁簡單）
第二日吹晒風又隻揪搞到變死城

up

留名跟進

原來仲有叫極魔車唔應未講
不過呢堆野幾乎全部都有晒證據
你睇張建宗驚到瀬尿咁叫人唔好再糾纏721
我地就要敵退我進拎佢命

推

其實我認緊係咪我個標題太廢/#1太長搞到冇人想入去

點都要自推比人睇到個po先

Push

police state

我真係諗緊係咪我起標題唔得所以冇人睇

仲有新屋嶺
大量被自殺事件
大量濫捕濫暴濫權
唔跟指引
用過期催淚彈